周融曾與確診馬主出席同一婚宴 現於翠雅山房接受隔離

居於大坑瑞士花園的商人兼馬主周巧兒，前日（25日）確診武漢肺炎。周巧兒於確診前 3 日（22日)，曾於金鐘萬豪酒店出席一場婚禮飯宴，「幫港出聲」召集人周融承認當日亦有出席，現於翠雅山房接受隔離。

周融今日（27日）向《立場新聞》承認，曾於本月 22 日到金鐘萬豪酒店，出席與確診者周巧兒同場的婚禮飯宴，昨日開始於翠雅山房檢疫中心接受隔離，現時未有出現任何病徵。

周融表示：「唔擔心，擔心咩姐，我又冇嘢。」

他指當時兩圍食飯約 20 多人，均是密切接觸者，已接受隔離，全部人沒有任何病徵。他又說「最緊要係自己處之泰然，不要太緊張，靜十多日喺呢到睇吓書。」

確診的周巧兒是周融的侄女，他當日是出席其侄孫的一場婚禮。

衞生防護中心傳染病處主任張竹君今日於記者會指，周巧兒於本月 22 日出席一個結婚儀式。張竹君說，她早上到位於大坑的竹麗苑參與一對新人的斟荼儀式，然後到北角柏尉山一座參與簽紙儀式，再於金鐘萬豪酒店包廳兩檯食飯。

日日驗
驗到陽性為止

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

係咪咁開心先

抵啦

翠雅山房？

希望佢確診

上帝早已預備

最緊要人有事

不是不報，時辰未到

有錢人就翠雅單人房
窮人就西貢6人房

多行不義必自斃

Aiyo

鳩瀜

最緊要人有事呀 屌

最

有錢人身份唔同d

希望做到香港第二人!!!!!

(死於武漢肺炎)